澳媒：國際已學會不信任中国 台灣正以獨立國家之姿崛起

澳洲廣播公司（ABC）周四（2月27日）以「台灣正以獨立國家之姿崛起，但中國不會善罷甘休」（Taiwan is standing up as an independent nation. But China won't make it easy）為題，指出中國從去年的反送中運動、美中貿易戰，到今年的武漢肺炎疫情中漸漸失去各國信任，反而是台灣在不斷被對岸孤立的情況下，正慢慢被帶回國際舞台，學者也表示有越來越多人覺得「中國做得太過頭了」⋯

香港正以獨立之國崛起

可惜現實世界各國依然都係為左人民幣跪支那

錯了！個勢開始轉！
今次pandemic 外資知道中共國係一個政治風險極高既國家 外資會加快撤走 ！美國好快會實則上 認可一邊一國

本身就係國家

終於醒

推到全球反支

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

賺人民幣送肺炎

美國要清算中共滲透勢力

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
團博獨立
東突厥獨立

全世界都要, 唔單只係佢地國內, 仲有國際組織.
多謝WHO奶共奶到出哂面, 令好多國家訓醒.

經過今次pandemic後，全球愈黎愈厭支

最後國際會唔會信左隻病係美國搞出黎
意大利韓國抗疫不力搞到全球都係
中國處理能力好好
十一日起醫院；全國人民上下一心，有錢出錢有力出力，唔出街做好自己；千萬醫護道德感召自願上前線
係世界榜樣，民主國家太多爭拗反而做唔到，好似意大利同韓國
世界亦欠左中國
仲輸出技術經驗，係救世主呢個科幻故事？

勿跟車太貼

澳洲反送中期間堅猛料，仲猛料過美國，之前仲爆果個間諜王立強搞到台灣果邊風向轉晒。

等睇道歉

中國香港正以「功能界別」邁向「民主回歸」終點

你講完出黎自己有無笑？

遲到好過冇到
澳洲快d將台灣同香港獨立看待

其實睇外國關於台灣嘅YouTube片
下面啲comment都知台灣同支那分開嘅
咁多年嘅大外宣係咪廢左啲
一直洗嘅都係支那人only

痴埋支那度分分鐘亡國

Taiwan no.1

充公財產變華奴

支持中國各省各地獨立建國 孤立北京

我同你講澳洲理撚得你, 成班政治冷感西, 佢地最多都係理本地政治

但係香港分唔開呢！全部都當香港係中國香港，唉。

咁係香港政府都話自己係中國一部分ga ma
連法律上都係咁寫
想人點分
台灣呢

國際蠢過閪

贏個區選就打晒飛機

有自己passport, 但人地都係當中國護照，完全冇分別

Passport上面寫埋支那個名人地分撚到

台灣好波

支持中华民国

台北冇美國領事館 但點解香港有

蔡英文大總統

你講到理本地政治有問題咁

黑夜即使多麼漫長，黎明總會到來。

咁國際會唔會信左64無死人？

支那共匪亡黨滅國

你閱讀有問題

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

呢本書係咪你寫??

可惜係澳洲已經比支那滲透曬
球證評判都係支那人

咁遲先學識？國際有學習障礙呀？